一人一個好興奮嘅時刻

我記得當日唱緊k，唱到誰需要日後被誰記住嘅時候，電話響咗一響，xxxxxx而接受你的追蹤邀請，嗰時我突然之間彈起咁樣ousssssh，原來係我女神accept咗我個follow request，之後返到屋企即刻J佢個啲得3－40人睇到嘅相，真係好有成功感呀

射精

屌閪

慢慢都做，點會興奮

第一次屌就一定興奮

條女含住我啲精準備吞既時候

啱啱睇返首歌個mv，我都好想比女神蒙眼sm